連登成日用回post量多黎打飛機 笑死人咩

咪就係多左原先冇高登ac班新會然 低質到

老鷹我屌撚穿你老母

膠鷹

燈

岩牙

樓主唔好講出黎啦
d新力軍會嬲嬲

Ching Ho ball

邀請碼會然

新香港人

走啦你 嘈乜9

新會然我屌大家老母

預埋我

呢個真